[突發]如果超激進勇武下一步係攻擊民居

一定係鬼
我一撚定割蓆
講撚明！

大家請關注
唔好比鬼帶風向

廢post，唔洗推

你講緊班黑警？

樓主收皮啦

用下腦唔好做標題黨得唔得

樓主偷換哂概念 做乜春 收皮啦

負評 上一頁

一講反對又話人"民意撚"，跟住又一班出嚟話＂街坊支持多喎！＂
真係唔知你住邊條街

無啦啦打稻草人做乜
樓主本人就係第一個提出攻擊民居既人